等左咁能耐，黑絲既季節終於來臨

中環 金鐘班OL已經轉曬黑絲裝，唔知廠區果班轉季未

我準備好喇！

又到左可以買二手絲襪既季節了

🤤

已經日日上carousell mon能住

好多假野

睇佢profile, 專賣on9野賺果一百幾十果班女多數賣真2手絲

ching識揀

有冇得加錢叫佢即場剝？

有

痴線